衞生署要求接受進一步病毒檢測 騎師蘇銘倫無緣周日國際賽

香港賽馬會今晚（12月10日）發聲明，稱接獲騎師蘇銘倫通知，他收到衞生署要求須接受進一步新型冠狀病毒檢測，在現階段，該等檢測將何時完成及蘇銘倫將於何時完成檢疫仍屬未知之數。
馬會聲明指，向蘇銘倫發出騎師牌照的基礎是，他必須根據《外國地區到港人士強制檢疫規例》(第599章) 進行14日強制檢疫，而蘇銘倫早於11月26日抵港，並開始進行14日檢疫。
儘管蘇銘倫在抵港時已接受初次新型冠狀病毒檢測並取得陰性結果，但仍須待他在無附帶條件下完成檢疫後，才會獲准於本周日（12月13日）的國際賽事日策騎出賽。
因應上述情況，馬會經考慮首席醫療主任的建議後，董事決定著令蘇銘倫退出周日賽事。
全文︰

𨳒你老母蘇銘倫都無埋

唔好賭啦卡勞 無錢屌麻友

麻友上次上網俾人唱衰，我幫佢寫包膠平反，佢送左1q同封左封利是俾我